我聽到嬲撚到手震

今晚18區開花
全民起義
唔好再分和理非勇武
有心既今後日子
日日遍地開花

今時今日仲信政府d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 乜撚野伊斯蘭教 今晚一定要18區起義 令國際關注

支持
日日開花

係日日

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！